冇冇人炒股靠信念，完全冇STOP LOSS？

我不能控制別人的恐懼
但我能控制我的

me

無用過

ARKK靠信念上咗契就可以訓覺無需SL

冇用過
你用stop loss姐係你覺得佢有機會跌
咁你做咩唔等佢跌先買？
如果你對自己嘅眼光冇信心
咁就做多啲研究消除疑慮先買？
買股不疑 疑股不買

我契媽賣晒其他倉位信念加注暴跌股

呢d人唔係發達就破產，或者發達後破產。

我

或者破產後發達

或者發達後發達
或者破產後破產

溝埋一齊做發產喇笨

正股唔會stop loss set 跌幾多% 就溝

妖股會

唔孖STOP條柒咩, 由佢放係度長線投資啦

長揸 TSM 呢世都唔賣架啦

有冇人炒股靠STOP LOSS，完全無信念？

印銀紙一日唔停 信念唔會死

溝埋一齊做破產